csl.截數日唔同完約個日

仲有無"最後一期按比例收費"呢支歌仔唱??

電信商會先訂個貴好多既原價,之後話你聽你合約期內都係優惠價,合約期完就收你原價,如果合約日和截數日唔同,都係要食成個月原價

係呀, 因為佢每月回贈500蚊, 第25個月開始就勁貴